{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_003308",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEAKER-ORIGINAL/GM0023042603351/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Banded Open Shirts - Navy"
    },
    "text": "BEAKER ORIGINALのメーカーであるBEAKERから発売された商品番号SS23/QP3564OG1Rはビンテージなカラーデザインと立体的なシルエットが魅力的なクロップシャツです。 この製品は軽くて清涼な綿素材で製作され夏シーズンに着るのに良く、軽快な丈感でカジュアルでトレンディなムードを加えました。 単品で着用でき、ボタンをすべてオープンしてアウターのように演出できます。 表地は綿100%で製作されており、洗濯の際はドライクリーニングのみ可能で、色によってきれいな溶剤を使用してください。 ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせてクリーニングする必要があり、毛皮や毛が付着している場合は取り外して洗濯する必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんついた場合は速やかに洗濯しなければならず、裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけなければなりません。 摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この商品はビンテージなカラーデザインと立体的なシルエットが特徴的です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この製品は軽くて清涼な綿素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのシーズンに着るのに適していますか？",
            "answer": "この製品は夏シーズンに着るのに適しています。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴的なポイントはありますか？",
            "answer": "この製品は軽快な丈感でカジュアルでトレンディなムードを演出することができます。"
        },
        {
            "question": "この製品は単品で着用できますか？",
            "answer": "はい、この製品は単品で着用することができます。"
        },
        {
            "question": "この製品はアウターとしても使用できますか？",
            "answer": "はい、ボタンをすべてオープンしてアウターのように演出することもできます。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "この製品はドライクリーニングのみ可能です。洗濯する際は色によってきれいな溶剤を使用してください。また、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせてクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は水や汗に強いですか？",
            "answer": "この製品は水や汗に濡れた場合は速やかに洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品のアイロン掛けはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "この製品の裏地は低温で布を覆ってアイロンをかける必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品の保管に注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "この製品は摩擦により毛玉が発生することがあるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 418
    }
}